［憤慨］點解幫港出聲個FB仲存在

日日係度剪頭剪尾誤導人，好多大陸狗不停share。
幫幫手去搞搞佢啦

已經一見到就report,但不死

我日日report，真不死
不停放假料